# Simplified Chinese(zh-CN) messages for gpe-beam
# Copyright (C) 2008 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the gpe-beam package.
# Meng Jie <zuxyhere@eastday.com>, 2004.
# Ji ZhengYu <zhengyuji@gmail.com>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gpe-beam 0.2.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-08-23 15:25+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-08-22 14:16中国标准时间\n"
"Last-Translator: Ji ZhengYu <zhengyuji@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <translation-team-zh-cn@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: main.c:168
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: main.c:173
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: main.c:176
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: main.c:179
msgid "Connecting..."
msgstr "正在连接"

#: main.c:183
msgid "Disconnecting..."
msgstr "正在断开"

#: main.c:186
msgid "Sending..."
msgstr "正在发送……"

#: main.c:189
msgid "Receiving"
msgstr "正在接收"

#: main.c:198
msgid "Waiting for incoming connection"
msgstr "正在等待传入连接"

#: main.c:201
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: main.c:204
msgid "Disconnecting"
msgstr "正在断开"

#: main.c:225
msgid "Telephony"
msgstr "电话"

#: main.c:231
msgid "File Server"
msgstr "文件服务器"

#: main.c:237
msgid "IrCOMM"
msgstr "IrCOMM"

#: main.c:243
msgid "IrOBEX"
msgstr "IrOBEX"

#: main.c:252
msgid "PnP"
msgstr "PnP"

#: main.c:258
msgid "PDA/Palmtop"
msgstr "PDA/掌上电脑"

#: main.c:264
msgid "Computer"
msgstr "电脑"

#: main.c:270
msgid "Printer"
msgstr "打印机"

#: main.c:276
msgid "Modem"
msgstr "调制解调器"

#: main.c:282
msgid "Fax"
msgstr "传真机"

#: main.c:288
msgid "LAN Access"
msgstr "局域网访问"

#: main.c:362
msgid "Transmitted file"
msgstr "传输的文件"

#: main.c:371
msgid "Could not transmit file"
msgstr "无法传输文件"

#: main.c:397 main.c:448
msgid "Unable to start file transmit."
msgstr "无法启动文件传输。"

#: main.c:420 main.c:463
msgid "IR Receive and Transmit....."
msgstr "红外接收和传输…………"

#: main.c:472 main.c:474
msgid "Error opening IR client."
msgstr "打开红外客户端时出错。"

#: main.c:481
msgid "Select file to transmit"
msgstr "选择要传输的文件"

#: main.c:508
msgid "Could not start import tool."
msgstr "无法启动导入工具。"

#: main.c:532
#, c-format
msgid "File '%s' looks like a mimedir (vCard, vCal) filedo you want to import it?"
msgstr "文件‘%s’似乎是个 mimedir (vCard, vCal) 文件，您希望导入它吗？"

#: main.c:552 main.c:614
msgid "Unable to start receiver."
msgstr "无法启动接收器。"

#: main.c:566
msgid "IR Receive and transmit control"
msgstr "红外接收和传输控制"

#: main.c:576 main.c:579
msgid "Error opening IR server."
msgstr "打开红外服务器端时出错。"

#: main.c:591
msgid "Received file"
msgstr "接收的文件"

#: main.c:629
msgid "Transmitting VCard"
msgstr "正在传送 vCard 名片"

#: main.c:645
msgid "Unable to start sender."
msgstr "无法启动发送器。"

#: main.c:737
msgid "Name:"
msgstr "姓名："

#: main.c:738
msgid "Services:"
msgstr "服务："

#: main.c:739
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: main.c:746
msgid "Peer Information"
msgstr "对等端信息"

#: main.c:749
msgid "Peer Actions"
msgstr "对等端动作"

#: main.c:757 main.c:985
msgid "Send File"
msgstr "发送文件"

#: main.c:765 main.c:986
msgid "Receive File"
msgstr "接收文件"

#: main.c:815 main.c:880
msgid "IR transceiver on"
msgstr "红外收发器，在"

#: main.c:817 main.c:904
msgid "IR transceiver off"
msgstr "红外收发器关闭"

#: main.c:828
msgid "Infrared Control"
msgstr "红外控制"

#: main.c:977
msgid "IrDa tool"
msgstr "IrDA 工具"

#: main.c:982
msgid "Switch IR on"
msgstr "打开红外"

#: main.c:983
msgid "Switch IR off"
msgstr "关闭红外"

#: main.c:984
msgid "Send vCard"
msgstr "发送 vCard 名片"

#: main.c:987
msgid "Controls..."
msgstr "控制……"

#: main.c:988
msgid "Remove from dock"
msgstr "从坞中删除"

#: main.c:1055
msgid "This is the infrared communications control."
msgstr "这是红外通信控制工具。"

#: dbus.c:76
#, c-format
msgid "Failed to request name: %s"
msgstr "无法查寻名称：%s"

#: dbus.c:82
#, c-format
msgid "Failed to open connection to session message bus: %s"
msgstr "无法打开到会话消息总线的连接：%s"

#: gpe-beam.desktop.in.h:1
msgid "IrDa control"
msgstr "IrDA 控制"

#: gpe-beam.desktop.in.h:2
msgid "Panel based infrared communications control"
msgstr "基于面板的红外通信控制"

#~ msgid "IR Receive and Transmit........."
#~ msgstr "红外接收和传输…………"

#~ msgid "vCard was imported successfully."
#~ msgstr "vCard 名片已成功导入。"

#~ msgid "Import of vCard failed."
#~ msgstr "导入 vCard 名片失败。"
